有冇人有nowE 英超西甲，求夾

請留Tg

舊幾水都要夾

我

唔識留tg 你留加密了

係問有冇人有，可以夾埋。